美國dyson又有$249.99 v8 absolute

之前black Friday賣唔到
而家last chance啦
但係得返黃色柄同下面兩kit

集運地址係畀買的
但㩒完secure check out
payment 嗰度要揀paypal
(paypal可以揀usd畀錢)
唔好直接入credit card資料
因為佢哋唔收海外信用卡

終於買到

唔再係cancell

有冇Dyson泵？

係咪用轉插就可以直入插座唔駛買火牛?

自己去睇

係

唔使理電壓

買咗v10
點解咁鍾情v8?

我都買左，用香港信用卡，已出左tracking number

係咪買完有order confirmation email
到出咗貨先再有tracking number email?

星期1買, 買完就有order confirmation email
星期2收埋tracking number email
用amazon pay+香港信用卡

我今個星期一買咗v10 仲未有tracking number email

買個陣有冇揀幾時送貨? 我揀左6號

香港信用咭都得？我入billing address時得美國揀所以用咗paypal

我香港信用卡經amazon比 冇問題

我得9號或之後可以揀 所以揀咗9號

岩岩睇得番 clean and orangize kit

世界 watt？

買完即有mail,過兩日就再有mail tracking number

成功買完即刻唱通街

v10 有人話易壞 但可以 last 到 1hr
v8 暫時無乜人話壞, 但只能用40mins.

下年齊齊冇得買

正常香港人屋企要吸一個鐘？

普遍香港人屋企要吸一個鐘？

普遍中產有工人添